[辯論] 孔聖堂中學 學校外牆已殘舊 校董是否應請人為其裝潢上色 寓意復課後學生能龍馬精神?

可見十分殘舊了
牆色改用紅色同五點黃點好不好???
希望校董採立

P.S.
本人反對一切破壞法治之行為的

7月5號是裝緝的好日子
n2日檢考生可以協助
500蚊入孔聖堂 做紅衞兵
我哋要破四舊立四新 完成毛主席 偉大夢想